連登主題電單車

靚

想要

好快俾狗咬

小心比狗咬

真

想攬住巴打風馳電掣

直頭俾藍屍搞. 拉花, 推跌架車